今日有個同事同我表白。。。

我say左no....
而家入男廁撞到都幾尷尬

樓主幾時比狗屌？

This

is

Great

高汁